有冇手足同我一樣真心期待糖心風暴

真心期待 當年糖心全城熱話
仲好記得當年我成日扮大契講佢D對白
&quot;邊個係人邊個係鬼我一眼就睇得出&quot;同埋&quot;呢到唔係法庭唔洗講証據我雙眼就係証據&quot; 呢兩句當年成日掛係咀唇邊架啦果時上堂同成日同D同學一齊扮
我扮大契,,,個FD扮關菊英...果時好鬼好笑仲搵個女仔FD扮夏雨叫佢做包鮑
當年仲癲到用埋陳豪果個你老豆搵你你阿媽搵你做埋鈴聲..仲借D意係堂上面叫D FD打黎響個鈴聲出黎..引到成班女同學笑到仆街

潮文重溫

我